法國自己有個超能力 就係可以改變人既性格

再淫既女仔遇到我 都會變乖乖女
再多野講既女仔遇到我 都會變唔出聲毒絲
再鍾意出街既女仔遇到我約佢 都會寧願留係屋企

唔覆得唔得

唔得

勁